保蝗黨穩健票源掌心雷。所以只要令連登仔肯含撚投泛民。維穩工作圓滿結束

所以啲五毛轉哂口風叫人投泛民
因為知道叫人投保蝗一定冇人聽
上一代含開
企圖洗埋呢一代腦。含多一代
等每日150單程證殖夠民

搞掂

關ching會唔會捱夜睇點票

睇嚟做乜？
我支持白票廢票

佢都盡晒力完成咗黨派比佢既任務,之後劇情發展係點都唔關佢事架喇

泛民打手香港賭魔